小弟無知一問, 反蒙面法係咪有好處?

依家次次出去發夢都驚有popo卧底, 如果真係出反蒙面法, 根據警狗通例卧底都唔可以做犯法野, 咁班狗係咪即係冇得再用尼招? 等於自廢武功? 咁除非佢地夠薑唔蒙面啦
我諗政府咁多精英一定會諗到尼點既, 如果佢地推左尼條法照用卧底唔知又會點搬龍門呢?

佢地犯開法

最大問題係濫用緊急法

佢地都擺到明

為左捉鬼，要d惡法通過？
你不如話，唔好要五大訴求，等你日日可以打狗

我想講萬一真係立法既好處啫

你訓醒未？uc 有刑事豁免權，你估法庭會唔會豁免

事實唔好講出黎

乜你覺得立咗法
班狗就會唔蒙面咩？
樓主真係天真過天真嬌
班狗612開始已經擺明同你講:我係犯法你吹咩？

你咪傻啦 而時既法律班狗都唔跟 佢洗跟你條蒙面法？你精上腦？